[良師]九龍塘學校老師話示威者曱甴

借ac開po

學校：九龍塘學校（中學部）
名字：董啟超

條友教生物
點解會有啲咁既老師

樣衰

真係相由身心

相由心生

境由心造

呢個po幫到你

［學生入黎！］推到所有有暴力傾向嘅教蓄仆街

係手足嘅入嚟！！！

推

push

一睇個樣就知係傻屌黎

傻屌? 你up乜撚野?

藍絲好似真係有樣睇
係唔係細個太樣衰 俾人蝦到有權威形人格
覺得惡就大撚哂

應該話藍絲絕大部份老豆老母係無人性先教到個仔/女咁撚無人性，或者個腦只有錢滅絕個良心。班黑警有朝一日比人減人工，佢地肯定會拎槍出黎搞暴動。所以點解班黑警會比人一眼就認出黎，因為個狗樣天生生出黎就係做無良心既狗

佢咁既樣就真係曱甴啦

唔至教生物，仲有教過通識